# webempresa
# si es primera vez que se descarga:

## crear la carpeta: 
**media**
## hacer: 
**migrate** 
## crear un usuario
**admin**

##Recomendacion de librerias
**pip install django-ckeditor**

##Recomendacion
**Se recomienda crear un superuser admin**